五十年後再獨立 應該不怕泛民不服氣

建國或者晚了五個十年 仍然未捨棄

等整個世界換風氣？

啱字數喎

邊間教會

應該不怕 近平不服氣

悟拾練後再督垃，應該不怕煩炆不服氣